蘋果員工遭起底，懷疑由回鄉證流出

掙扎了10分鐘吧, 都係決定公開講！

經過一晚仔細思索，大約有九成九把握肯定相片來源，是自己上一張於2008年頭申請的回鄉卡

以下是「證據」：

1) 我在2009年左右因為踢波受傷, 所以右眼眉至眼角, 多了一條長而明顯的疤痕, 而呢張相, 沒有;
2) 個人幾乎從不會不戴眼鏡拍攝, 除了打波, 就是拍攝證件相, 而這些證件相, 比對過手頭所有證件, 都不吻合;
3) 當日因為申請京奧採訪證, 於是即日在筲箕灣中旅社(當時在東周刊工作)申請回鄉證, 因此當時根本沒有執靚個樣, 睇嚟好頹, 成個賊咁
4) 於是, 呢批證件相, 之後係一次都沒有再用過(因為真係樣衰), 申請京奧採訪證時是用另一張由公司攝記同事拍的證件相;
5) 而申請當時的回鄉證, 因為出不到「珏」字搞咗好耐(08年電腦仲要用很多增補字, 中旅社啲大陸機又比較廢), 所以他們電腦是只能輸入「玨」字, 亦令自己之後每次過關, 除因為記者身份, 亦因為回鄉證上名字跟電腦紀錄問題, 會有提示彈出, 過關因此要更多時間

結論, 咁照片來源只有一個, 就是強國的部門, 完!!

#奸有奸輸
#以為有料點知自曝其短
#而佢哋的申請紀錄上是有齊其他資料
#幾年前續證時堅持填娘家電話地址所以冇me手提
#又因為娘家電話勁少再提所以知道的人同機構都少之又少

推

遲啲去修個眉先

你個名

Push

呢個政府真係恐怖

五毛今次點駁好

強力部門

推咸濕post

推...仆街吖

推，終於甩p

根本大陸一早有哂香港人嘅資料

Pish

push

回鄉證先係最大送中資料 咁仆得街啦

Push notifications

政府仲話DNA唔會送中
幾年後起底網可能有埋基因圖添

唔搞事咪唔會比人起底
通常佢哋都係講呢啲blame the victims

屌

支那果然無樣野信得過

使鬼幾年後

Pushhhhh

推 支那真係冇任何私隱

咁去中國嘅證件就緊係送中

回鄉證/支那銀行d資料都係任睇架啦
同支那人d閪呀波呀底褲一鳩樣架
都係任睇唔嬲架啦垃圾國家

Pushhh

相信政府

個樣好咸濕

CLS支那

一早已經送曬上去啦

支共正常發揮

駁咩呀，佢地會話毒果員工無問題

係佢地啲野連埋一齊
去銀行櫃台拎錢都有相

斷到正一正 錯同一樣嘢

今次仲點兜

資料永久保存

佢地會講黑記

呢個要推

之前有哂我地資料，依家有埋DNA，完美

申請過真係冇辦法

香港人想有真正安全，唯一辦法只有徹底消滅支那

推，終於唔洗推空氣

大陸字典係無私隱呢兩個字

唉，睇個熱門就知變到點，仲話香港人反抗

其實無論點講都好 問題唔係有無
問題係佢有左之後會點撚樣用

lm

佢地會話唔知道，我睇唔到

咁撚恐怖

幫你推

old news is so exciting
藍營起底一向係由政府有系統地操控，唔明點解無人敢公開講

推，根本就係港共暗底起人底而唔係藍屍狗
佢地有撚料咩

應該點投訴

好彩好耐之前唔見左已經冇再申請

甩咗p推到 推多下

DNA唔送中？

估都估到

即係旅社有晒你個人資料

推呀

你老母屋企就你老母屋企啦，男人老狗又話記者，學條痴撚線作者打娘家（全香港得一條垃圾，自己老母屋企會叫娘家）

男人老狗邊撚到有娘家呀屌，睇撚到一頭霧水

好彩嘅係，我由細到大都無申請過張證

你點甩的

Apple co. USA

pushpushpushpush

respect犧牲自己個樣證實咁大件事

cls

哇自己回返先
唔覺唔覺原來自己都甩咗
好感動

推痴q線 喂大佬個外賣咁樣算係點呀？ - 分享自 LIHKG 討論區

支旅社真係好撚仆街
一直都無收過啲咩入境處嗰啲騙徒電話
去續返張來往支那通行証之後
嗰晚即刻收到幾個呢啲電話
話無關係都無人信

點會冇
有香港身分證就可以隨時送中

I'm sure CCP using Ai to check him person photo

你會發現申請回鄉證先寫錯過嘅籍貫，連自己都唔記得時，會喺起底網出現，從來唔需要思考啲資料邊度流出來

testing

原來自己都甩左
推啊!!!

其實不嬲都覺得蘋果啲記者好危險
佢地啲直播又show埋全名 好易俾人搞
之前俾人打果個女記者就係例子

回鄉證張相當然有咁柒得咁柒先正
現實唔同樣

使駁咩
個個讚中央做得好啦

送中

推,雖然都預咗香港人所有資料實送中...

支那要玩死你香港人
以後只可以做中資
其他一律漢奸

自願向共匪提供個人資料

我都係喎，改完名之後安全咗一排。
點知過關就俾人八咗個新名。跟住唔知PASS咗俾咩人。
真係唔好去大陸。

2008年好多人都未醒 何況當時支那玩緊溫水煮蛙 好多人都係大中華膠
佢重要係記者做野 會申請有咩出奇

係自689上場先打爛煲水 去到777就直接開香港人波
比全世界知中共恐怖之處

投訴？哇哈哈哇哈哈

蘋果前線個個都好藍

係佢規定嗰部機一定唔會同樣

咁勁甩到P

推男女朋友post
「男朋友屌屌下西聽第二個女人電話」
「女朋友唔肯屌西」

同警犬一撚樣 將D人資料俾藍絲 無撚底線

中旅社...

國際線有任 請每日推Post

應該有人既資料被流出,會係三十幾歲人但係張相係小朋友黎

又再次證明大陸私穩係零
不過香港狗都唔好得去邊
上次4點記者會
d狗流出張記者証係藍絲群組

屌香港本身都係大陸黎架啦，唔好話回鄉證，就算係香港身份證度黎都唔出奇

回鄉證過左期十幾年冇續過

係，唔好blame the victims

唔使證據，估都估到會咁做啦

然後當無事發生，仲有狗屋拍片老作

回鄉證其實包括咩資料？

Yiu

推 好彩不嬲冇回鄉證
甩p第一推

根本唔會駁，一味鬧漢奸走狗黃屍黑記就夠

就算冇回鄉證
港共咪一樣有你啲資料
將你啲資料送中都唔出奇

咁憎支那
應該永遠唔攞回鄉證
攞左也要立即放棄

Up

仆街支那

呢啲post 永遠唔會有5毛

證明支那冇嘢係信得過

pish

其實換新身分證都已經有同一後果，真係好想唔換

回鄉証張相都可以咁攞黎用,你自己諗下DNA可以點玩

仲以為係iphone蘋果

所以係點甩的？？？

支那

PUSHH

佢地夠晒中立

所有社會事件，只要涉及香港政府及中共，你就知道必然是不可信，及像納粹一樣必須提防

好似入咗晶片咁
去到天涯海角都搵到你

你真係人如其名

Clone DNA

呢句真

咩起底網咁勁

仲話個人資料冇上傳

之前有好多被捕手足 唔出名嘅
比人放曬相同資料上藍屍起底網
有d相一睇就知好多年前
應該係回鄉證d相
好大機會係被捕後d狗
傳資料去藍屍gp
因為有名 身分證果d
所以藍屍就搵資料
我諗回鄉證d資料
應該得中旅社有

咁大家明啦
講左d咩大家自己參透下

From 隔離版清：
「改左機制
統一註冊後180日甩」

講唔撚夠人講就人如其名。
你有無娘家呀？

我都甩左啦

所以你話班共狗點會唔想偷你資料

但唔係嫁咗既女人先會講娘家架咩

Wa

怕怕

強國流出

強力證據俾美帝

晏晝report到依家個網都仲上到

資料送中

同埋應該係叫外家

唔明有咩咁驚訝
申請歡樂卡果下已經知道比人渣住春袋

終於

呢個咩網站？

資料一早已被送中啦

娘家都有人叫，細個果時就聽屋企人咁講

起碼十年無續證亦無打算再申請

好明顯公安攪出黎

屌你老母支那

回鄉證同WeChat入面既野係佢哋最容易攞嘅資料

柒支那

唔洗講咩政府
你番大陸去酒店check in
根本d員工乜撚都睇到

2020對抗政府真係好難

其實係申請回鄉證果刻就資料送中

仆街政府

好出奇？

所有有權嘅都盡用

個起底網係咩？

邊個網出黎

以為用番老豆搵仔果招可以令黃絲收皮，你估係黑警犯眾憎咩

up

有申請過回鄉證都會俾公安起底? 點避..

成班人開吹水大會

??

攞

有回鄉證係低鳩死

大陸乜都係假..

cut卡都已經太遲 大家點睇

仆街手快禁左不推文 推返十次補返

咁如果加埋收集dna係咪真係無敵

啲藍絲先無心機睇你

爭個gps

其實係一撚樣

身份證呢

唔建議再搞笑

你有無身份證

真

卡士蘭入院的病歷都俾人公開晒，支那私穩任睇

甩唔到

所以個DNA資料庫....

你地信唔信政府講?

推，咪撚俾人推咸po

諗返起當年游水落嚟香港嘅時代，申請身分證果時姓名生日日期等資料全部都係假嘅。
上一代嘅智慧流傳落嚟唔係無道理

pusu

ATCGATCGGGTTCCCGAAATGCTGA

痴線香港真係唔會再安全，同大陸一樣

最唔將法治放在眼裡內嘅人係中共先啱

佢哋係冇私隱嘅概念，直至發現可以用嚟維權cap水

推
分分鐘特衰護照啲資料都已經送中

之前都有人提過其實啲相係中國流出 因為全部都係回鄉證相

原來有條link post咗成幾百人
，
可舉報

無孔不入

推，但DNA資料一定唔會送中

甩p第一推！！

Diu 食屎啦！又話保障市民財產！

= 直接去中旅社登記送中

Send左俾美國未

支共痴撚線

睇完都唔明成件事係點？
個記者上大陸網見到有人用佢張相？？？

要推

diu

唔洗幾年。。。

終國視個人私隱如無物，建國一百年文化依然停留於一百年，沒有進步可言，進步了的都只是強壓既手段

中共社

細個被父母迫被申請，但之後20年都無再去支那

五毛：咁唔鍾意支那，做咩要做回鄉證

74歲手足聽日上庭 希望大家抽空去聲援佢

唔好意思借一借位宣傳
可以嘅話幫手推一推 thx

一定要大大力push (啱啱甩P)

推爆

推呀屌

垃圾中共仲想推dna 庫？ 收皮啦

基本上拎過回鄉證嘅都唔安全

Lm

sorry 我唔知自己甩咗p撳錯負評

屌成日禁錯不推

推爆
Report website呀

same,啱啱甩

推推推

crazy

仲有武俠post
「張無忌武功一定排第一」

---因此當時根本沒有執靚個樣, 睇嚟好頹, 成個賊咁

完全唔出奇
哩個國家既人根本無私穩既慨念

根本就係大陸政府扮黑客放出黎

广东省公安厅。

啱啱發現甩 P。

快舉報班紅底仆街，保護記者

推 Twitter 新手教學！！全民同我開Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

中旅社！

唔係仲有D乜Q叫你去大灣區買樓電話煩9住過黎咩